

   
    
    
 moje básne sú tvoje kučierky 
 točiace sa  
 presne okolo tej istej 
 krásnej osi 
   
   
 neotáčam stranu  
 nechávam si Ťa len pre seba 
 lebo mám strach priznať si 
 že svet je spravodlivý 
   
   
 ... 
   
  
 nemať dôvod je niekedy viac ako mať ich milión 
   
   
   
   
   
   
    
 pora oczyszczeń, wyznań i naszych miłości    moje wiersze to twoje kędziorki  kręcące się  dokładnie wokół tej samej  pięknej osi     nie przewracam strony  pozostawiam Cię tylko dla siebie  bo boję się przyznać  że świat jest sprawiedliwy    ...    nie mieć dowodu znaczy czasem więcej niż mieć ich milion 
   
   
   
   
 preložila: Agnieszka Molińska 
   
   
   
   
   
 Niektoré básne z tohto BLOGu "LIVE" a predstavenie zbierky básní: Život nie je pes, je to suka 
 Utorok, 20. 4. 2010 o 10:02, Vrútky, Gymnázium Jozefa Cígera Hronského - súkromná recitácia. Čítačka Pavla "Hiraxa" Baričáka (Paľko Sraľko z Martina :-)) a Jána Martona. Hirax niečo porozpráva o svojich románoch, obidvaja počítajú nejaké básne a dokonca zahrajú do netanca staré, ale aj nové skladbičky na dvoch akustických gitarkách...duo nesie názov: OLD SCHOOL NEED:-) 
 Streda, 21. 4. 2010 o 17:34, Žilina, kaviareň Kaťuša (Mariánske námestie - medzi Tatra bankou a reštauráciou Voyage). Čítačka Pavla "Hiraxa" Baričáka (Paľko Sraľko z Martina :-)) a Jána Martona. Hirax niečo porozpráva o svojich románoch, obidvaja počítajú nejaké básne a dokonca zahrajú do netanca staré, ale aj nové skladbičky na dvoch akustických gitarkách...duo nesie názov: OLD SCHOOL NEED:-) 
 Štvrtok, 22. 4. 2010 o 10:02, Martin, Gymnázium Viliama Paulinyho-Tótha - súkromná recitácia. Čítačka Pavla "Hiraxa" Baričáka (Paľko Sraľko z Martina :-)) a Jána Martona. Hirax niečo porozpráva o svojich románoch, obidvaja počítajú nejaké básne a dokonca zahrajú do netanca staré, ale aj nové skladbičky na dvoch akustických gitarkách...duo nesie názov: OLD SCHOOL NEED:-) 
 
  
 
   

